18k 轉新工有 25k

我原本諗住辭咗18k份工抖下，
返下part time直至下年報master，
之後去讀，
但當我遞咗信，
有間公司25k想我去interview，
我去唔去in好
做唔做好

In咗先算啦

請你先算啦.

點解咁快有工主動搵你

梗係去in

in完
hr就同你講22得唔得

未見就出價咁羃笑...agent 呀？

20得唔得

係

in完都未必請你

咪見下囉...蝕車錢姐...不過多7k 唔算多

4成都唔算多？

起碼30K啦

In完如果請咁點好？
我仲返唔返好
我原本係諗住唔做full time抖下

真係咁攰咩

主要原因係18k份工返到我個人好頹

笑了，in左人地請你先算啦

照in，有得做就做住先，之後quit job讀full time master

有咩工係唔頹...幾多人工都會...習慣下啦

起碼50k. 最低標準

邊間agent

In完做三個月辭職補貼學費都好

邊間agent介紹下 20想跳25

係囉，無70k in黎都晒車錢晒時間

Agent不嬲報大數
到時真係有offer先算啦

in =/= 要請 =/= 要做

原來黎緊係你上黎interview, 到時我會開返18k

有啲咁嘅事？

得個IN,最係又係壓價囉

做左先

到時上到去變20k

出左offer先諗做唔做啦

請你先算啦
同埋agent工上到去就知有幾伏

18k嘅工都做到你頂唔順

14得唔得

in左都未必有offer 去左先算

工程狗？

根本就唔需要考慮
一定見左先 到時真係有offer 你先諗接唔接

又係agent 狗

agent就算啦
講到幾美好都無用
in左真係請你先講

有INTERVIEW 唔係=請左你
IN完有OFFER再講啦

咁你轉親D工一定萬幾二蚊咁跳
咁巴閉既
做雞定做鴨

18K轉完有34k, 不過係轉同行所做加幅係大啲
奉勸一句, 有offer先好辭職

巴打勁

得25k我就唔撚做

讀書好過

Agent開你25k最後咪姐係22k

Agent係會報大數先

哂命

笑左
Fg?
請你先算啦

請左未？

你有冇打過工
越低人工既工作越惡撈

agree

pt master 啦
如果唔執著三大

「25k 係連13個月人工連補水，高達25k per month」

我話唔算多姐，冇話少。
我對上一次轉工加左15k...其實都唔算多...本身個base 高果d 可能加20%都幾皮野

有時啲Agent幫你遞application都未必等於間公司想in你，你咁快就諗到人地offer你25k?

agent真係會同你講client心目中既價
不過我聽返黎既都係mid level先會咁講

Basic 18k×13
Discretionary Bonus 你表現好會出到 3 個月
不過要視乎表現同公司業職

咁你覺得高人工嘅人係憑咩拎咁高人工

你咩行業先

IN 完應該同你講19K 得唔得

d 靚先係落手做
上司剩係識開會鳩吹同捽 d 靚
呢 d 情況無咩出奇

希望你升職之後覺得做上司真係咁輕鬆啦

咁客氣既咩,

HR狗通常都會話
以你既資歷, 應該只係得19K

你係打工嘅無理由未見過呢 d 情況
呢 d 睇人睇公司啦
如果你係做人上司嘅無需要對號入座

請你先算啦
pt master

唔係想打擊你，有d in嗰時問埋你係唔係即刻返得工，咩福利都講曬比你知， 但最後都可以冇曬聲氣啦。 所以唔好咁大期望就得喇。 有得in咪 in咗先囉。

in完一定請？